認真問，有冇手足今晚同我去尖咀追風牙？

想找回昔日既青春熱血🚬做個追風的少年🏃🏻

吹走埋d 反雲反骨仔pls

去緊沙咀

John

let go party party all night

me

咩係風牙？

你個名點讀= ="

追完好快d訓

聽日準時

樓主開嘅食肆

想出海追風 唔去尖沙咀跟風咁mk

我c打黎
驚俾風吹走🙄🙄

迷雲=5毛

tgt?

u吾系生日咩？

我升中二，仲放緊暑假牙

甘去邊先吾mk牙？

我攬實你

幾點

10點

我以前去開奧運石灘，但依家怕死😂🙈